東張西望講緊賣桃花個廢老

抵啦
俾人上電視篤爆

抵啦

完全唔知佢up乜鳩，擺明身有屎啦

乜撚野叫你話貴就貴，報大數咁多仲想兜

咩事

點睇個阿伯都係身有屎